接受另一半大自己幾多？

都未拍過拖 點知自己接受程度姐

我覺得8年或以內都接受到
不過重點係心智唔係實際年齡囉

樓上正解

我只係同同年嘅拍過拖
發現唔夠成熟

下次有得揀會同個大少少嘅

細5年 - 大8年應該都得

個姐姐話大細過嘅人冇人生閱歷

八年

1874打後出世都ok

最盡大10年都ok 細過自己我就接受唔倒
但最重要係思想
有啲人到3十幾歲都仲可以好小朋友冇人生目標
同埋思想夾唔夾加有冇共同目標都好重要

如果大11年會唔會太多

係 認同

齋睇數字多咗啲，如果佢樣唔太老，兩個思維同價值觀，而佢又唔介意 咁就okay

男大過女11年都ok
掉返轉我就唔知

幾cm好喇
太大好痛

+6以內啦
年紀相差太大驚溝通唔到

唔多
肯花多些時間認識對方個世界會比較好

+-2 啦

女大過男，只接受到最多2年

細2年 大5-7年都得